Para la conclusión de este segundo informe hemos decidido hacer un breve resumen de la metodología que hemos utilizado para desarrollarlo, para demostrar que este es un trabajo no de avance lineal sino, un espiral donde constantemente se está consultando los documentos base, es decir, toda la especificación presentada en el Informe 1, y retocando el trabajo actual. \\
En primer lugar decidimos consultar nuestro modelo conceptual. Aunque nos sirvió para refrescar las ideas, no dimos cuenta que no aplicaba mucho al diseño pero sí para darnos una idea general. Empezamos a investigar un poco mas los principios de diseño y encontramos algunos que nos fueron de gran utilidad.\\
Empezamos a usar interfaces en las partes que vimos convenientes, como en Casino, Jugador e Invitado, asi en un futuro podrían ampliar sus funciones, como muestra el Dependency Inversion Principle. Y en algunos casos usamos interfaces de interfaces para poder controlar otras dependencias(Interface Segregation Principle), como es el caso de los seleccionadores de resultados del tragamonedas y del craps, ya que en un futuro pueden agregarse otras formas de seleccionar los resultados aparte del modo normal(por azar) y el dirigido.\\
Al momento de realizar el diagrama de secuencias volvimos a consultar el informe 1, especialmente la parte de los Casos de Uso y las FSM. De estos diagramas de secuencias surgieron la mayor parte de los métodos.\\
Luego aparecio el protocolo y sus actualizaciones, por lo que vimos necesario modificar y retocar en varias oportunidades nuestro diagrama de clases y por lo tanto tambien el de secuencias.\\
Tambien estudiamos los distintos patrones. Un patrón que nos fueron de utilidad fue el Singleton, para los Manejadores especialmente, ya que asi podrían comunicarse entre si. Otro tipo de patrones (como el Facade para el seleccionador de resultado o de tipo de jugada) sencillamente aparecieron, no fue necesario forzar el diseño.\\
En fin, el diseño requirio de pensar a futuro, en el `como' lo vamos a implementar y los cambios que pudieran surgir, aprovechando las herramientas y principios provistos para lograrlo.
